我現在聚腳在社工台?

錢同命都係自己既
想點樣冇人有資格講咩
覺得自己交咗學費既
請好好學習今次既教訓